屎底好硬

跌唔落，硬力狂升